19:30 三國之潛龍在淵

開定先

屌打錯咗,19:00先啱

無心法師之三國之潛龍在淵

呢套係幾好睇
利申:睇嗮

未睇過，同無心法師有咩關係

同正常三國劇有咩分別？又係軍師聯盟咁由特定角色既角度敘事？

呢套係講獻帝係真英雄

睇下邊個扮司馬懿

講獻帝同班大臣嘅角力 同郭嘉 曹操呢2段好睇

屌啱先睇佢出場都認唔出,無心法師成幾年前

正史好似劉協相關記載唔多,應該好考編劇功力...

屌你劉協咁快死撚左

相傳係最得善終既亡國之君...

第一集似想交代背景...呢集好撚悶咁

謝君豪係曹操

原著小說幾有意思 有冇人兩樣都睇過可以講到有冇改動過

都算係,唔洗死仲有個山陽公做,一時之間都唸唔倒仲有邊個芒國君咁荀